山水盈首輪銷售 未受社會事件影響出席買家眾多

路勁地產旗下位於元朗錦田北全新低密度住宅及洋房項目「山水盈 CRESCENT GREEN」，於今日10時發售，項目首輪銷售共收約280票，超額逾3倍。現場所見出席買家眾多,暫未見受庭會事件有太大影響。

堵路
無巴士
無地鐵
返唔到工

班港人都要去搶樓
唔死無用

搵錢請媒

前面兩個廢老
準備入貨炒樓

根本而家抗爭好小影響
呢班廢老幾千萬
仍然開心炒樓中

DLLM
廢老想炒嘛, 1萬蚊呎 以為一定炒得起

咁既閪位都有咁多人買 爾巒2.0

廢老想炒
後生一定唔會買

人地大把錢唔買樓就自動降低資產
繼續睇大陸美國印銀紙

變電站隔離,生cancer啦

沙中線通到先講啦 仲講北環
發展商個個盤都話有站架

繼續吹.jpg

超多電塔
廢老咁有錢
唔撚驚生cancer
特別腦cancer

起撚完 通得車 都2050啦 on9

重有大把人樓炒樓

遲啲
10年後都必得

最後賣得廿幾個單位，4成

280票、9成假

點睇張相入面大部份都係aa黎

超明顯

除咗最前面嗰兩條廢老之外，全場都係aa

精神d,臨時演員都係演員!!!!